my protein 有咩味好飲？

撚有錢咩屌你老母

抹茶味。大伏

奶茶冇伏

難飲到仆街

我之前用奶沖唔差
不過嫌啲粉難溶 轉咗mars

今日70%off
好似ok抵

Mars 好好飲
本身飲my protein, 貪佢夠平
但係有陣會肚痛同埋好難沖
飲完mars(芋頭）返唔到轉頭

之前買咗少少開咗無飲，樓主有無興趣接收

Biox定Mars好飲d? Biox一直飲緊chocolate好正

同你一撚樣

係咪真係咁好飲我見好多人都轉mars

之前飲MP
而家試下咩果果堅果,台灣牌子,貪佢夠平
有D味係幾好飲,但係有D勁撚多泡

全部都好難飲

咩味？有啲興趣

ok接你飲左一啖個杯嘢

Unflavoured 加嬰兒奶粉
/+其他口味，冇咁甜

你試吓就知， so far 我剩飲奶茶味唔飲水果，用水沖都好正

好似係peach 同 milk tea 同brownie

未飲過唔知喎😂

Peach係咪新出嗰個

isolate個隻ok. concentrate送比我都唔飲

無錢係飲哩d